屌你老母，點解IGN會自己彈左去中國版？

一上就係咁，仲要核核突突咁
我想睇攻略呀冚家剷

可以點轉返